是日好味小食 餓撚請入。。。

今日開始唱新銀紙勁辛苦勁忙，要食返啲好野滋補下

羊咩媽媽整？

羊b喺邊

格仔餅

sor 俾我食咗

冬瓜呢間好好味架

衰狗

你喺西環返工?

天氣涷食羊腩煲

中出兄呢度唔是西環嚟

還返呀b比我地

多奶多醬唔該

點解白色？

求一啖

太安樓

真係好正

食精？

咩白色？煉奶？

兩啖食哂啦

係呀

精用嚟吞架

吉妺

呀婆成口一滴滴

咁大食

help me ok？